馬丁露乜鳩你同我死入嚟

你而家可以死返出去啦

做乜撚野

條on9個個post都覆呢張相